覺唔覺兩個人出街對方係咁㩒手機，真係好唔尊重

覺唔覺得同人單獨出街/食飯，對方係咁㩒手機，真係好唔尊重。
特別係當你係咁嘗試帶起話題，對方回應幾句就算繼續自己㩒手機，完全唔會試下帶起另一個話題，真係會覺得好頹 ，唔想再同佢講野。
重點係你講佢日常生活興趣既野就肯同你傾下，到你分享翻自己野就一句 哦 咁就算，成段對話完全唔係雙向。
朋友係咁都話可以疏遠，女朋友係咁就真係唔知點算
覺得好辛苦，雖然話會改但都係唔覺有咩改變，佢攰時我又攰，咁唔通大家就唔洗溝通？

覺呀，對朋友我會直接講出來
未有女朋友，但好似真係講唔出口

我已經因為依樣野同佢嗌過幾次交，佢話攰唔想講野，但其實咁都會搞到我好攰好灰
點解你想傾嗰陣我就要陪你傾，相反就要我遷就你，成件事根本唔公平

覺得你悶咪禁電話

唔改善既似下實俾帽你認真

女人好愛新鮮感

都有可能係因為咁
佢之前話過冇野講先㩒電話

你哋幾耐見一次？

日日都見，但依個問題持續左好耐
因為以前我都仲有心機引佢講野，但依家覺得不停做主動真係好攰

分手吧啦 咁唔開心

日日見其實有無咁多野講
唔講野咪拖住佢行下街 應該唔會尷尬
利申：A0

我條女掉返轉唔準我㩒
就算覆公司嘢都黑面